#README

Nombre: Jose Luis Araujo
Asignatura: Sistema de Gestió d'empresarial

Mi video juego favorito es la saga de zelda


![baixa.png](https://bitbucket.org/repo/oEXb9a/images/2633295611-baixa.png)
este juego es de nintendo
[Pagina de nintendo](http://www.nintendo.es/)